% LaTeX resume using res.cls by Michael DeCorte (https://gist.github.com/hawkw/9352676)
% Fiore Costa 2019

\documentclass[margin]{res}
\setlength{\textwidth}{5.1in} % set column width

\begin{document}
%\moveleft.5\hoffset\centerline - Centers to Middle of Page

% Personal Details
\moveleft.5\hoffset\centerline{\large\bf Bob Smith}
\moveleft.5\hoffset\centerline{bob@smith.com}
\moveleft.5\hoffset\centerline{(204) 294 483}
\moveleft.5\hoffset\centerline{1 Infinite Loop}
\moveleft.5\hoffset\centerline{San Francisco, USA}
\moveleft\hoffset\vbox{\hrule width\resumewidth height 1pt}\smallskip % Solid Line
\begin{resume}
 
\section{OBJECTIVE}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec a tellus vitae ex varius aliquet. Maecenas semper mattis eros non eleifend. Nam placerat purus sapien, id .

\section{EDUCATION}
	{\sl Masters of Cyber Security}\\
	University of California, UCLA \\
	Expected December 2020
                
    {\sl Bachelor of Engineering - Civil Engineering}\\
    University of Alberta ,Edmonton , Canada\\
    July 2012
  
\section{EXPERIENCE}
	{\sl JOB HERE} \hfill DATES\\
	Company \\
	Division/Department

\\	
Duties Included: 
		\begin{itemize}  \itemsep -2pt
		\item Sed sit amet cursus erat. Maecenas at elementum nibh.
		\item Ut sollicitudin facilisis viverra. Nunc non tortor sed ipsum pellentesque facilisis in a lorem.
		\end{itemize}
 

 
\section{COMPUTER \\ SKILLS}
				{\sl Languages \& Software:} Python, MatLab, \\
                {\sl Operating Systems:} Unix, Linux (Ubuntu, Arch) Mac OS and Windows. 
 
 
\section{COMMUNITY \\ SERVICE}
Cras rutrum, mi malesuada bibendum tristique, diam massa sodales dolor, sodales laoreet ligula purus vulputate ipsum. Donec vitae condimentum nisl, vel mollis elit. Sed scelerisque eros quis libero mattis volutpat. Suspendisse tempor nec nulla vitae interdum. Fusce quis ligula eu est placerat blandit eu vitae tellus. Quisque eget vulputate orci. Aliquam semper ex orci, ac fermentum ante pulvinar vitae.

\section{INTERESTS \\ ACTIVITIES}             
            Gardening {\it (Vegetables)} \\
            Computers and Electronics {\it (RaspberryPi and Arduinos)} \\
            LaTeX \\
            Board Games\\
            Programing\\
\end{resume}
\end{document}